【问题描述】

编写程序实现两个超长正整数（每个最长80位数字）的加法运算。
 
【输入形式】

从键盘读入两个整数，要考虑输入高位可能为0的情况（如00083）。

1. 第一行是超长正整数A；
2. 第二行是超长正整数B；
 
【输出形式】

输出只有一行，是两个长整数的运算结果，从高到低依次输出各位数字。各位数字紧密输出。

算法提示：

1. 用字符串输入两个超长整数，分别存放在两个字符串中，每一位对应一个字符串中的字符。
2. 以较短的超长整数为基准，从低位到高位，对应位转换成数字后相加，再加上前一位相加的进位，得到的和模上10再转换为字符即为当前位，得到的和整除10即为当前位的进位。将计算得到的每一位保存到结果字符数组。
3. 将较长字符串的剩余位加上最后一个进位移到结构数组后面。
4. 将结果数组反序输出（去掉高位多余的0）。

【输入样例】

```
134098703578230056
234098
```

【输出样例】

```
134098703578464154
```

【样例说明】

```
进行两个正整数加法运算，134098703578230056 + 234098 = 134098703578464154。
```

【评分标准】

完全正确得20分，每个测试点4分，提交程序文件名为 `add.c` 。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.924K    平均CPU时间:0.00571S    平均墙钟时间:0.00573S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
